(拋磚)貼你FIFA個陣

4231, 多仔
Dybala

Reus Gotze Griezmann

S.Bender Goretzka

Shaw Gimenez Bartra Bellerin

Leno

Sub: Begovic, Guerreio, Sule, Weigl, Shaqiri, Ben Arfa, Slimani

433 最聯 啱啱第二季

馬仔 福仔 基沙文
普巴 Weigl Hehe
Shaw Bailly Jones 華西
DDG

michu ching psn?

telegram me ktl17

馬斯亞 Dybala bale

James

妹妹 Herrera

Shaw Baily Blind 華西

Donnarumma

MU 4-3-3 Attack

應該係講緊career

Mu
Martial Ibra Reus
月巴
Pogboom Kroos
Shaw Varane Baily Valencia
Neuer

Btw reus係點用有無人教下路 martial爆得撞得reus兩樣都無乜 係dribbling 同shooting 好用少少 買左我好撚貴

ddg 第2季就扭計要走

拜狗2020-2021
大bra娜
馬迪爾 saul JoaoMario
卡斯米路 koziello
阿拉巴 sule 華拉尼 比利連
紐亞

sub
青訓日本仔19歲88
保方轉生
哥利亞
基米希
連拿度山齊士
阿森斯奧
碌梳

鏝第2季

G. Jesus
Sane 唔訓 O. Dembele(多仔)
Thiago 根度簡
Alaba Van Dijk 石頭 比比鳥
Oblak

飛住黎玩輕鬆贏

Same

reus都爆得下既，但用佢爆好易比人得返個位拎埋個波，我通常用skill cut返中間就射 除非你隊波要兩翼斬下波，reus要好空先爆得掂

btw 如果佢今集唔係做封面，應該都唔會有咁高數值

REUS打左邊自己一個扭入去CUT IN得就夠啦

竟然用月巴
真曼

馬仔 ibra MK
月巴
pogback. 卡膠
梳 Jones. b仔 華西
清新

第2季逼我賣走ddg

放reus喺右邊已經係一個笑話
廢左七成功力既reus

我用佢打攻中

用緊皇馬

C7 dybala bale
kroos modric
Casemiro
marcelo Ramos Pepe carvajal
即係除左前鋒無買過人

馬仔 福仔 Mk
普巴 hehe
卡神
梳 b仔 細 華西
ddg

我都係
加極人工都唔肯簽約
最後9千幾萬賣左比拜仁
買左ac米蘭個龍門返黎

當初就係想揾個自己黎又得出波比呂布又得所以先試下reus 根本我買錯人

借走
續約
回收

唔係曼 睇下我個名 純粹西甲太悶，伊巴第二鐘意所以玩獌 btw當初王子仲係利記果時我口中嘅獌而家得番一個仲係到 其餘果10個全部都係呢兩三年黎 老了

係外國好撚悶最近呢兩星期先開黎玩 試過reus左邊 可能因為我無skills 黎黎去去都係pass and move fake pass就爆果d beginner 級數嘅動作 最後用番martial 有速有身位 一推就過